[發問] 今日上水廣場好多舖都關晒

係咩事???
晏就先罷工???